Memo
============
Why gyousei or gyosei? It is the japanese word (行政) for administration or management.
Fragen:
Kann ich ein Deleting_Journal an ein Journal knüpfen, sprich - wenn ich in modells.py die Struktur von Journal ändere, wird die von Deleting_Journal mitgeändert.
Wenn ich ein Journal-2018 habe, wie kann ich dafür sorgen, dass auf Benutzerebene ein Journal-2019 angelegt wird, ohne händisch in modells.py eingreifen zu müssen?
Bug Links - Journal Tbs geht, Tbs Kontoblatt geht, von da geht es nicht mehr weiter. Die Links werden falsch gebildet.
Er ruft jquery.com auf, obwohl die Dateien über Bootstrap 

https://pypi.org/project/ng2django/

